玩個個app都一樣 會唔會係呢到先識到岩傾絲

不斷loop

唔會

Try